v 8.4j
======
- contour_trace : correction bug 
  (effacement du dernier numero de chaque contour pour une liste discontinue)
- message de validation pajoute lors de la saisie des valeurs 
  de depart et du pas de progression
- message ajoute à gauche du contour/image
v 8.4i
======
- editeur_contour : activation/desactivation des boutons
- contour_tracer  : effacement de numero apres trace de chaque segment
                    (ameliore la lisibilite) 
v 8.4h
======
- editeur : effacement possible des points (en remontant)
- choix de la couleur des numeros et traits
v 8.4g
======
- correction bug lie a la configuration de a_regler.conf (catch)
- correction bug lie a l'abandon du choix d'une image dans l'editeur
- bouton radio pour taille des caracteres et epaisseur des traits
v 8.4f
======
- a l'aide de l'editeur, le professeur fixe les reglages et les impose 
  en repondant Oui dans le menu reglages "Imposer les reglages"
  Lors de l'execution de contour, l'utilisateur (eleve) peut modifier
  ces reglages
v 8.4e
======
- correction numero_affiche = depart + progression*(quantieme - 1)
- option : pas de souris (passage au calcul mental)
v 8.4d
======
- epaisseur des traits
- choix du numero de depart
- choix du pas de progression
- focus sur l'entree des numeros retire en fin de trace
- dernier numero affiche a droite du point pour eviter le
  recouvrement du premier point par le dernier si le contour 
  se referme
v 8.4c
======
- mode souris : survoler, cliquer, double-cliquer
- gerer les dossiers et les images par theme
- gerer une image du dossier vrac
- gestion de la taille des numeros
- gestion des discontinuites
v 8.4b
======
- introduction des numeros au clavier
- actions visualisees (souris/clavier)
- message furtif d'erreur
v 8.4a
======
- changement du nom : traits -> contour
- taille des caracteres en fichier conf
v 8.4
=====
version initiale - andre.connes@wanadoo.fr
